有冇住喺澳洲 or Perth既巴絲？

Hi

推

Push

Here

Hi Perth 😎

澳洲邊度？

真係要認識下 好近😂

Perth唯一清泉

樓主讀 curtin?

Melb

唔係！讀ECU😛 之前有諗過揀curtin，但最後都ECU。

清靜少少

未去過 淨係知比Perth快兩個鐘

如果近排去perth 應該帶咩衫? 夜晚10度同香港10度差唔差得遠?

Perth jj

我Joondalup 😂

而家叫開始凍 白天都25度以下 黑天可以10度9度
PERTH天氣同香港天氣成反比 香港呢幾日熱到狗咁 Perth就凍到身體抖震
如果近排黎既 夏季既衫可以帶少少 凍季衫帶多少少啦 6月後期已經係凍季 黑天9度以下都有機會
巴打幾時黎？

好遠

你Perth 邊度啊？

住邊個suburb 呀
我讀Curtin 住學校附近

Curtin嗰邊